[女權] 點解女人唔可以做鴨?

係咪歧視女性?

雞=鴨
樓主=弱撚智
講咗咩自己參透下啦

岩牙ching🚬

其實日本有les既雞/鴨？可以叫

你試下叫雞，來咗隻鴨
你照屌?

今日去欣澳，唐老鴨一句，全迪士尼靜晒
在迪士尼的翠兒，不斷鬧唐老鴨是仆x，
而唐老鴨則鬧翠兒是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，唐老鴨的終於忍不到，
講了一句：「你老母係雞啊！」
翠兒回敬︰「我老母係雞，你老母係鴨！」
突然全車靜晒，司機減速駕駛。
各位男士要講粗口鬧人要三思。
免得把生活公諸於世。

幾好笑